公司由返五日半變咗返五日，但係假期要變成拆開放....

本身返緊份19工就係返長短週，但係3月開始轉五天工作，但係就變咗放星期日同星期二or星期四....咁睇落好似仲衰過本身返5日半....

正評：新policy

負評：舊 policy

工建辭

感建分

但車費每星期慳多日
亦都有多日可自然醒
點都好過5日半

其實放閒一日都幾正我覺得
搞下銀行野呀，出街食個下午茶都無乜人
雖然係影響左你星期六要返全日

閪建屌

即係星期六返全日？每日工作時間有冇變？

辭職啦仲做

放閒日仲可以去見工

唔係連續放兩日根本唔覺有放過假

工時無變過，本身一個月都有兩個星期六係返全日 兩日唔洗返咁

放得星期日真係打個飛機無撚咗

其實假期分開放係好過禮拜六日一次過放

邊個養小妹

如果你識得多人係平日都好得閒嘅就好啲，如果生活圈子啲人都係放六日就唔係咁好

所以其實最好係連放三日而唔係兩日

咁又岩
放孖day 真係好爽

全部放六日咁濟

你話兩日都閒日就話啫

俾日平日你唔使請假都可以去見工，邊做邊搵啦

都係果句 你有得揀咩

你咁樣仲正過返1-5
你諗下weekend條街咁撚多人你放假去得邊
但如果放一日閒日，一黎條街少啲人，二黎銀行啲嘢又開自己又鬆動啲
最緊要係唔洗連踩5日，返工感覺舒服啲

放下閒日幾好，出街又唔會太多人